斬人事件 BBC助攻 幫手RT

講緊共產黨請暴徒斬人
幫手煲到恐怖襲擊咁

唔知CCTVB今晚又點樣做淡割耳單野呢

習曱平 曱甴平

警甴

Push

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #習近平‬ #習包子 #曱甴平

推

已 comment +RT!

上次的士佬恐襲有冇tweet？

根本就係恐怖襲擊

政見不合爭執
好似係

【解讀英國】如果你覺得無力，不如入黎睇下？

like and retweet and reply

g phone都有講 一齊retweet

周庭

其他人

［最新戰術討論］拉一派打一派，分化敵人